#  "Dans la tête de Maïlis"


voici quelques brives de conversation et de réflexions en cours

Analogie milieu humain et milieu naturel
Comment faire des ponts entre nos situations en tiers-lieux et le cycle de l'eau, de la vie...
![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/bfdbe377-a595-4f6c-b2b9-7491f1ae884a.jpg)



basé sur les discussions du 13 nov

![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/d143a1d3-b112-4831-a638-10b845788604.jpg)

![](https://hot-objects.liiib.re/pad-relief-aura-fr/uploads/87d53019-88bf-4cb7-9c1e-fffff0e98a36.jpg)
